Nokia 8.1 定三叔A8S好？

係咪用原生Android耐左都會好順？

巴打可以講下點解嘛？唔識呢d要你教路啦

順 nokia 8.1
更新快 nokia 8.1
相機 nokia 8.1
外型 自己覺得a8s好啲
功能 a8s多啲

唔該巴打

不如講下最大既方別係邊 3叔無3.5龜頭 8.1有 睇下你接唔接受到

3叔個infinity-o

我就入手8.1既，但有啲野要注意
m額打機，全螢幕會食mon
得好少手機套揀
鏡頭突出黎，後面放枱要小心

至於講spec其實兩部差唔多
我揀8.1係因為佢行原生
m額其實平時用影響唔大，佢個狀態列都係黑色既

唔該巴打，最後揀左A8S，貪佢多2g ram

Samsung octopus 同 zoom 鏡得 a8s 有，但 a8s 冇 headphone Jack

弱雞電